反擊黑警！依家即到太子站支援！

推

企係度圍佢有咩用?
轉個頭增援啦
留力再玩, 我地要打持久戰
不受傷, 不被捕!!
唔好再叫人出去

反包圍？

係 吹大雞

走啦！仲送頭？

一齊坐爆監獄

送你老母 全世界出黎包圍黑警

一把火燒撚死佢地

Avengers assemble

assemble

係唔淆先好

又圍乜春呀
只圍不攻咪等比人拉

一係攻，一係返屋企
圍係最on9

唔對路就即刻走
希望唔好又係為咗玩laser跟住畀人拉

一把火燒撚死班狗

街坊

呢個時候反而冇雞尾酒?
啲雞尾酒永遠都用唔啱時間場合???
即係用雞尾酒嘅係鬼?

普通市民去啦 勇武手足唔好去

淨圍有撚用咩
魔攻啦

Push

召喚魔法手足

文宣

太子站恐襲

好L嬲，出唔出好？？

長沙灣可以點去

出啊

出呀

太子要人

我ssp行去

仲要唔要人

長沙灣有咩車去到

狗應該會搭地鐵走

好多街坊

加油

警署門口已舉白旗

我學生自己一個
想搵巴打一齊join

一係就打死佢
唔係就唔好係到哂時間
圍圍圍

企曬係出口 一個魔法球掟過去會點

火攻巴 如果真係有既話
係你既時候喇

屌
圍狗屋有春用？
圍左咁撚多次邊次有用呀
係得85個次沙田用魔法先驚咋

火魔法師，係時候出動

行荔枝角道，行到太子道西轉左穿過彌敦道就係

擸雞蛋啦

犯法野唔好做

黨鐵實車佢地佢第二個站

咪係，到時又咪有人送頭

唔打齋屌 = 等被捕

油尖旺既手足 係你地上場既時候啦

推上國際 見住黑警衝入車廂
對市民無差別用警棍狂扑頭
721=831

解散警隊 追究刑責

如果冇停鐵既話，真係全港人去太子食糖水

可以行長沙灣道或者荔枝角道
視乎你近邊個位

pish

聽日機場啦，依家圍有咩意義？起火牆唔爭取時間走已經輸咗一次，依家夜到咁你圍著又可以做得d乜嘢，留低有用之軀聽日塞機場好過啦

我單拖有冇巴打join埋

冇錯，呢班街坊需要人保護

屌你老母臭西！九月二開學我要見到無限職場學校欺凌！！！

你係咪有本事打贏？唔係就唔好去

冇錯

油尖旺市民食糖水呀

警署天台有狗，手足小心

明白大家都好嬲,但不進則退,小心

放下火基本

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR

緊記聽日要多d 人入機場

咪撚傻
走啦

我真係屌你祖宗十八代不解釋

G 持

淨係圍佢冇用，要開片先有用，一係入機場

立刻整唔整到流動裝置播返無差別襲擊段片比佢地睇

每1秒既對待
警方就多1秒部署

齋企有咩用，你話而家要人衝入去就話出黎幫手

圍佢有撚用, 又唔係開佢地拖
增援一到成堆人送晒頭仲On9

希望有巴打係樓下補充)

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

一個都唔可以少!!! 我搵左好撚耐!

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人

收啦屌你老母死黑狗

push

最基本都拎鋼頭遮當刺刀用啦

呢d時候永遠冇人掟燃燒彈

返屋企la
full gear 點打

現時油麻地狗屋出邊，小心！

民憤圍太子

收皮拉你 叫你去屌炸

磚都好丫大佬

唔覺，都係街坊look

佢地企入面，順便燒站都得，反正港鐵都人人憎

打7佢

一定要來, 推

又有南亞義士

塊咁撚樣既蚊網

街坊先好去
有帶gear既返屋企抖抖先

你老味，圍狗屋有Q用

嘆冷氣都無用架

你睇唔到香港警賊今晚做左d乜?

屌 其實實有普通市民想返屋企

油麻地狗屋大量狗車出動

聽日先算啦

留力聽日啦

一係就打柒返班狗 一係就走啦

宜家先係飲雞尾酒既好時機

係附近既街坊就夠啦，咪咁多人去啦，一陣又走唔撚到就大撚獲

留𤶸聽日先比人拉
我肯撚定聽日係機場照打柒我地

全世界同我Twitter
求求大家
唔好淨係share d 片
你要寫埋想美國國會點幫
就係制裁名單一定要有三萬個黑警

全部香港人去圍打太子黑警

雞尾酒最好既 timing

一係攻一係走
企係度不如做鍵戰將今日太子恐襲推上twitter/reddit仲有用

幾打雞尾酒跟住翻去訓

有冇巴打單拖想出

呢d,moment 好岩，佢地以為最輕鬆，就 gg

依家返去真係會送頭

自高而低攻啦，地下站易攻難守可以困獸鬥死佢

有酒飲先出，飲完好早d反屋企訓

黑警死全家

根本法律無辦法制裁班狗
唯一有望係靠大家既力量

香港人加油
光復香港 時代革命

聽日1:00機場見

屌 想翻屋企啊仆街

好想打撚死班狗

Retweeted

如果留嘅就攻
唔攻就走
唔好拖泥帶水留低齋守
受虐狂鍾意捱打咩依家

深水埗警署出咗8架運員車 兩架衝鋒

講真唔會打得贏
以量取勝

太子狗署出邊好撚熱鬧
又有car party

其實已經係其他位準備圍捕，唔好留啦，今日已經夠慘

我睇到你post一個都冇開過喺度帶風向

咁你自己返屋企訓覺啦
屌你老母

防暴一衝未又係散...

室內，麵粉，可怕。

一方有難 八方支援

已經叫左記者走應該準備好就衝

你收皮啦 屌你老母

就算要坐監都唔走！

太子咁多bar
大家收工飲返杯cocktail好過啦

太子 見到有黑衫人係警察遊樂會果邊行去警署

一時未改到口

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

雖然圍狗屋係好開心， 但be water la

我都覺
有時諗，香港人係咪女權主義太重
搞到男人本身做野都女性化
冇晒男人應有嘅Toughness同埋果斷

我知而加大家都好嬲好燥
但最重要係解決當前問題

所有人幫推上熱門！ ！ ！
五線全封 家長攞車救學生！！

［極之緊急］所有校車即刻出動救人

救救學生 救救學生 救救學生
🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸

全民扔野上黨鐵路軌，以報黨鐵賣港之仇